(自爆）眼前見到咩字就寫咩字

有冇ching估到我係邊同做緊咩

中區
九龍（西）

賊

on9.起床

回復

新女 19歲 熱情如火